（劇透）有無marvel撚入嚟解釋吓Ancient One嘅存在

利申 淨係睇過avengers series
Dr. Strange
GOTG 1 2

唔知有無得咁比
但真係想知佢同Strange比邊個powerful啲
一個多好多年修為
另一個係悟性奇高嘅天才

另外唔明嘅係
點解Ancient One聽到Strange交咗粒石畀thanos會咁驚訝
明明早幾秒先講佢係最優秀嘅protector

利申多次
好多細節都唔記得 求指正